又係時候睇聖誕之吻

學姐
班長
btw清戀還有呼吸嗎

好正

呀媽加麵真係好正

絢辻さんは裏表のない素敵な人です

最正一定係美也

最正一定係七咲

二麼多

班長>>>>>>all

學姐真係冇得輸

學姐d h漫最好j

有聲

制服PLAY

哎吖吱吱生

好毒😂😂

I love you from my heart
I love you forever with you

加埋名塚佳織聲真係同介紹一樣天下無敵

名塚佳織把聲

幾年前睇過一次，睇完對聖誕前脫毒有種壓迫感
到而家仲係A0, 已經唔敢再睇

班長>>>>>>>>>>>>>>all

梅原係你好朋友

快d扯鳩我

七咲

都唔少人提逢
薰梨穗子同紗江提都冇人提

七咲逢 清戀企開啲啦

完全浪費晒人設
就咁睇常木耀 學姐幾正
但結果竟然得今日子合格

第一次睇果陣係skip哂呢三個嘅集數
淨係睇班長學姐同七咲已經夠

最慘連男主都差幾個level 睇純哥睇得好過癮

我對gal改容忍到好高
清戀同架向星空之橋個d都睇晒
好似係得我們冇翼係棄佐
第一次睇聖誕冇skip
不過之後翻睇都係遙逢詞
而計埋game就詞最多

班長

同有錢女一樣又大波又好J

呢套我睇哂都唔太明劇情做緊乜
星空之橋臨埋尾突然入初線真係敗筆
清戀本身都有期望可以做到好似聖誕之吻咁
可惜

班長同學姐好高質

唔入圓佳已經唔貼題
真係屌佢老尾都唔好揀個飯桶啦
清戀今日子開始好番d 但都救唔番

agger

睇聖誕之吻又諗起套君吻
星乃好慘

如果當初唔係打算入圓佳線
佢第一集根本唔應該整圓佳果段回憶出黎
至於清戀就真係算啦

魔王姐我就算鐘意佢多d都接受唔到咁既結局
好彩有天才同男2個pair
個pair正到

圓佳都幾有人氣
個時心諗真係唔知班友痴撚佐邊條線

望到依個post今晚又要睇返班長篇

琴晚睇佐連埋PLUS
閃撚盲佐

santa

冇睇過plus

好撚正

後日談好正

重溫下兩首OP

美也

當年睇25話覺得好震撼

今次翻睇只係聽佐OP2

睇埋君吻

にしししし

GAME入面不敵班長

呢套大概係我唔會重溫既動畫

薰係動畫入面都幾正
又主動表白又會引誘下男主角

睇完班長果篇會甜+空虛到訓唔到

最好睇今日子，甜度夠出
常本靠佐倉把聲同人設，劇情一般
學姐不了

我們無翼開頭睇到r撚曬頭
清戀都ok
架向星空之橋都幾好睇, のみこ唱嘅ED正到
令到我識到feng 社，之後小さいな彼女由佐咲紗花主唱嘅OP,ED簡直神曲 全力感、夏天戀愛feel出曬黎

君吻睇完一次就算

星乃

男2個pair 睇完會覺得佢地先係主角 呢對真係好甜

去玩埋GAME吧

今日子因為頭兩個唔得同埋外型比較一般
一開始唔睇好 但甜補救番
都分開咩咩線知佢羸梗 唔夠甜我睇黎托柒咩

一對追佐廿集終於追到
一對臨尾先黎散再溝第個
邊對係主角唔洗講啦

班長真係超級可愛

睇戀曲寫真都唔睇君吻啦

個陣睇男1個邊睇到火火地 好彩有男2個pair平衡下

雖然係咁
但個套我一個名都記唔住

明明都仲有個男3
係要玩ntr

多謝大家支持

你養唔養狗 識去廁所

想做你隻狗

又重溫左次班長篇

呢幾日狂煲
除左大波學妹線之外全部都好鐘意
連遊戲都爆撚埋驚
好鐘意班長同埋游水學妹

玩遊戲班長同學姐個bad end好撚胃痛唔想再睇第二次

我地冇翼只要堅持睇落去就會睇得明
男主角有人格分裂
觀眾睇到雖然唔同人但係喺其他角色眼中佢地係同一個人 只係俾觀眾容易認
男主角斬開左四件
細妹鐘意正身 但係正身摺埋唔肯出黎
同班同學 作家同埋學妹三個女主角都係鐘意係果個時間先出黎既男主角
朝早既人格無得同其他人格溝通 所有負面野都係佢揹 所以佢一頂唔順就會FF
黃昏同夜晚既兩個人格可以互相溝通 夾好哂咩時間邊個出黎
唯一認得出邊個打邊個既只有細妹
所以佢每朝要準備4份唔同既早餐 要睇下個日係邊個人格出黎
去到後尾同班同學同另一個mk仔都知道男主角有人格分裂
所以我想講佢gal改得幾好

君吻動畫直頭唔知做乜鳩
5個女主角 青梅竹馬做頭炮
之後到波妹 同班同學 千金大小姐 黑髮女
同聖誕之吻比既話青梅竹馬=學姐 黑髮女=班長
去睇漫畫會好撚sweet
動畫將男主角斬開左兩件 千金大小姐變撚左配角
又搞撚亂個場

當年一開頭睇到我都精神分裂

年年都睇

班長堅正

班長BAD END好虐
個時幾驚動畫最後走呢個END

就咁睇已經唔想再睇

我睇動都好撚SWEET
天才個PAIR囉

又係時候翻睇森島遙篇

同你個名唔同喎

天才pair 真係好甜 當年睇到男一追追下無啦啦真愛係魔王姐，睇到屌出聲 好彩天才個對補番糖，男2鍥而不捨追到上樓買埋花去追真係好甜 不過我都唔太記得點解瑛理子會鐘意男二

裡沙正還正但好感度一開始爆滿無其他角色慢慢攻略種成功感
尤其係我特別鍾意班長依類性格

班長腹黑，又帶點小惡魔，但做老婆又賢良淑德 揀老婆真係揀班長好過學姐

三巨頭

成日覺得要有番咁上下恥力先睇到呢篇

我亂UP因為都唔太記得
天才個性格咁古怪 D人應該唔會埋佢身埋得耐
男2就唔放棄所以成功

咁點解要改呢個名 ?

班長係一齊奮鬥個類
學姐係兩個都唔洗奮鬥
仲有我覺得學姐應該係怕悶個D人黎
萬一對耐佐冇新意 好可能
現實我會揀學姐
但最鐘意一定係班長

成日覺得逢派好低調但人多勢眾

班長雖然好正
不過有比較之下一定係七咲最正

因為我嘅夢想就係可以有條女好似裡沙咁送上門

聽到把聲都成個人軟晒

但會冇晒所有女人緣喎

本身已經冇所以無所謂

動畫最後講到大波學妹同班長都生左仔，睇返佢地個setting發現原來都幾早就生左
大波學妹8年後有個女同有胎未生，假設個女3歲，原本學妹個setting係15歲，咁咪姐係20歲已經生第一胎

咁大波男主點忍
班長都只係生一個ja

班長個女我假設佢5歲，班長10年後27歲，咁咪姐係讀完大學即刻生

要抱住應該3,4歲啦

但係就咁睇個size唔似3,4歲咁細個 不過都好早生

ゆかな用泰莎聲線配真係好正

班長真係好正

七咲同班長把聲真係一聽就成個人軟哂

有冇人有睇清戀 常木耀同主角沙灘之後冇一齊真係差到極點

DRAMA CD有起返埋一齊啦

好掛住azusa既歌

聖誕之吻，睇完仲記得
同埋好甜

清戀：淨係記得有3條女
一個係佐倉，打機御姐，青梅竹馬
冇了

上年呢個時間我都開左post可惜冇咩人回覆我

想問第幾話

另外3件影都冇

青梅竹馬嗰篇最甜

最後一話

最尾話要等佢真係

有冇諗過本身已經冇就係因為有呢個存在 ?

如果佢唔出聲真係幾難忍

ACG咁既年齡生好閒
應該話佢算遲

FMP4期仲算KEEP到都叫唔話得

真係咁樣就好

我都想揸兩下

先輩

NORMAL END咁
N年後都比西班牙征服者征服完啦

做到咁唔會想再睇DRAMACD囉

清戀我記得仲有家姐

我見23號都冇人開先開

就咁睇另外個3件得馬尾有興趣
一個個嘴唔知想點 另一個黑眼圈

男主等得觀眾唔等得囉

玩番部psp玩下先 未玩過

諗住玩咩線

全都要

邊個先

第一次玩跟動畫玩學姐先

針住一個玩 變瘋狂對話無意思

其他全部變哂疏遠

我第一次都咁玩
睇住班長學妹個d疏遠晒其實都幾sad

好鐘意嗰種由細識到大嘅感覺
利申：我個名

睇完上面巴打推介總曲寫真就去左睇一睇 除左對青梅竹馬 對其他人同男主點培養都講得太少 得一集 冇咩feel

戀曲寫真

睇完冇個記得住

係

巴打有冇心得 第二輪玩到中期d ！號斷哂

有三個焗住變疏遠

我記得係點都有人疏遠
我之後係睇鐘意咩結局先玩
睇下可唔可以同時進行 起最後先SAVE LOAD
疏遠其實都接受到 喜歡BAD真係冇眼睇
我最鐘意係詞既友好END 仲甜過喜歡BEST同GOOD

喜歡bad end係腳踏兩船？

兩條船比人放飛機個個
詞個喜歡BAD

做乜同薰行友好線會錫尻我

詞友好線女都生埋啦
都唔知點設定

咁撚爆 r哂頭

上網睇左d圖 我係唔會比bad end出現

唔係特登玩基本上玩唔到

睇到學姐bad end張圖我表示無勇氣

有D END點都要試一次
之後重玩就唔會再考慮

bad end不了 睇到都唔舒服

唔係個個BAD END都咁虐
係詞遙特別

放飛機接受唔到 個故事開頭自己就比人放飛機

咁咪一直線攻略同一個入best囉
但隻game best唔一定最好

今日玩班長好友線 邊到attck都比學姐捉到跟住敵對變左朵花

狠心D啦 反正遲早都要

狠心左啦 無理由唔錫

係咁save load玩左九日先玩左五個結局

快架啦 我玩GALGAME溝完一個唔會咁快溝第個
覺得自己精神分裂